【離奇3死】茶藝館老闆燒炭亡 妻偕鄰居查看也不治

(更新：二版影片)
桃園市桃園區國豐六街一處民宅，今天晚上7點多傳出有有2男1女在房間中倒臥炭盆旁，警方初步調查，開茶藝館的蔡姓老闆(47歲)疑似先燒炭自殺，黃姓老闆娘(43歲)察覺有異，偕同附近的洗車店的賴姓老闆(47歲)前往查看，疑因雙雙吸入過多的一氧化碳，結果3人送醫後全部沒有生命跡象。目前警方已經封鎖現場採證中。
新北市消防局表示，一般用炭盆烤肉會冒煙，那是因為有肉的油漬滴下，才會讓木炭發出濃煙，但在一般燒炭自殺的情況，炭盆並不會冒煙，空氣中瀰漫的一氧化碳無色無味，當空氣中一氧化碳含量達到0.01％，吸入6個小時就會感到頭痛、昏沈、噁心、肌肉無力；濃度達0.32％，5至10分鐘內就可能頭痛暈眩，吸入30分鐘就會死亡；達0.64％可能1至2分鐘就會暈眩，10分鐘內死亡；達1.28％，只要吸1-3分鐘就會死亡。
消防局提醒，若密閉空間發現瓦斯外洩，或看到炭盆，要趕緊開窗、開門，讓空氣流通，立即離開現場，切勿久留。（突發中心張沛森／桃園報導）
發稿時間：2131
更新時間：2352

真係陰公,搵多兩件墊屍底

肯定係個老婆入左去見到個場面呼天搶地,遲遲唔肯走又唔開窗,先搞到吸入過多一氧化碳

天命
triple 殺kill

你開門已經有氧氣啦果兩個點會死呀

一氧化碳中毒
暈左咪會死

再吸多啲仲快

一氧化碳比氧你更加容易入血

照計開住門就會溝淡
點解都會死？
真心唔明
咁易死既話d人自殺前用膠紙毛巾封門窗隙咪好on9

有手尾關番度門咪死囉

三個都死晒
事件經過係邊個寫出黎